u niemiecki okręt podwodny z okresu i wojny światowej u niemiecki okręt podwodny z okresu ii wojny światowej u niemiecki okręt podwodny z okresu po ii wojnie światowej zobacz też ub niemiecki okręt podwodny z okresu i wojny światowej uc niemiecki okręt podwodny z okresu i wojny światowej